［捉鬼］已經揾到更衣室第一隻内鬼

狗巴

下個領隊又雪佢就好笑

黑奴真係養唔熟。

要人激活嘅中場

一早知啦唔駛搵

第二隻唔知係山狗定martial 呢

其實佢呢種行為好幼稚

del咗po

幼稚得過摩連奴雪人又贏唔到?

放隻鬼落場咪一樣

修咸頓果場已經鬼到出哂面

唔港採綿花咩
做咩踢緊波？

黑鬼